點解拍親拖初期啲囡都係咁同我講佢前度

幾次都係咁
但其實都已經拖晒手 上埋床
你放唔低舊個個我明 但係咁同我講你ex野做乜9

水泡

水抱

屌我男友又係成日講
講到好煩
弊在佢完全唔覺有問題
即係講佢ex做果份工乜乜乜
佢覺得同講個fd冇分別

放心啦 好快講到你

答番佢你同ex 點點點囉

屌 即係佢放唔低 有時心諗 屌你老味你眼前既係我 你冇冇尊重過我 一味講ex 即係你care ex多過我啦屌

唔會囉 放低左先開始新既 就算未放低晒都唔會點提 因為我尊重另一半

比佢試下個種感覺姐

佢又唔係放唔低
我覺得只係佢認為呢個係佢過去一部份
講前度同講普通朋友既野冇分別

定係同你上完床之後令佢諗起ex既好

你碌野征服唔到佢肉體

潮吹埋

成日講都幾撚柒煩

人地順便柯尿姐
如果你見你偶像（是但講例如Eminem)，你會唔會係佢面前係咁講Drake? 佢下意識就已經無尊重你

屌我男友又係成日講，我真係唔care嘅，唔care然後佢話放唔低個ex追返佢，我成頂帽由頭笠到落腳

屌未放低就咪開始新感情啦

通常講講下尾段都會揾返ex 再飛咗你 然後自己就做咗人水泡咁耐

Sad but true

或者佢根本就唔覺得係唔尊重呢
佢真係對個ex冇嘢 諗起咩咪講
我同男朋友有時都會講起自己ex
我哋嘅ex都極品嚟 好誇張
好多時講起啲on9嘢都諗起
我哋都唔會就住就住怕對方唔開心
因為知道大家都對ex冇嘢

同佢講，你唔想聽

咁都得？

可能根本冇分手

最憎依尾野認真我係同你相處姐我唔係同以前嘅你相處呀嘛

調返轉 唔個點解唔比我問佢前度/拍拖史

因為過左去唔想提 唔想你比較 唔想你傷心 明唔明呀傻女

但其實我淨係想透過佢既經歷 了解多d佢之嘛

我個件仲犀利

同我拍拖個陣同個ex繼續wtsapp有聯絡
繼續容許個ex去佢屋企
個ex生日繼續同佢食飯仲見埋屋企人
發佢脾氣佢就話 吓我同你一齊個陣已經講左我唔會咁快放得低個ex
最後拍拖拍左2個月同我講分手

屌你老味咁你當初同我一齊做乜柒
最後前幾日俾我發現佢同個ex係番埋一齊

祝我早啲死可以忘記呢條仆街

因為你太差, 先令人懷念EX

似係一腳踏兩船多啲喎

咁佢唔想講就唔好迫佢

有冇扑到

有同佢傾過 佢話2個都中意
食屎啦好嘛

大量不過唔是重點

絲打 幾個月前見你話就結婚？

我都係咁我覺得冇問題

好彩你走得快

由你祝你自己早啲死同埋明知佢咁講都繼續同佢一齊
已經明白你都好受虐狂

緊係重點啦 兩個月就扑到厭 仲唔搵下件 當你性玩具咋

識左一日就知差？

屌 同我個件一樣 屌佢老尾

就係咁，我佢根本當我水泡，但我都係未放低到佢，我沉哂船，超辛苦

試過cap埋同佢ex既對話俾我睇
我直接同佢講，我唔想知

祝自己早啲死因為拍過咁多次拖最中意最夾依然係佢
正式一齊之前都有好多回憶
反正而家都生無可戀咁 有女仔approach都冇乜興趣

佢話中意同我扑多過同佢ex

我唔介意佢呃下我氹下我話會盡量斬纜
點知佢連呃都廢事

原來絲打同我個case一撚樣 只係男女角色相反
I know ur feel bro 唯有努力緊將愛變成恨

放左佢啦